（有關行動Po)請推依個po!一人至少帶一樣對付喪屍嘅武器

大家睇過人玩或者玩過生化危機嘅都知
赤手空拳係冇可能打得贏喪屍(你唔係一拳超人)
係一定要有武器先可以打得死班喪屍怪物！！！

石器時代嘅時候人類可以打得贏野獸係靠石器同火器
換句話講即係靠武器

大家都睇過扯口罩嗰段片，武漢嗰啲人癲起上嚟係真係唔係人咁品，隨時扮喪屍咬鳩你都不為過

除咗去包圍GAO 鐵站之外

對付喪屍不得不準備一啲防身武器

用刀嗰啲太殘忍因為大家都唔係殺人狂魔

但係如果好似之前同犬隻對陣嘅時候掉野遠攻班喪屍呢

要記住其實如果佢哋攻入嚟我哋真係會命仔玩完

已經唔係政唔政治一回事

係俾佢成班喪屍衝入嚟香港一定淪陷

保衞香港嘅唔係靠政府
唔係靠犬隻
更加唔係靠蝙蝠俠

係靠熱愛香港嘅一眾香港人

當啲喪屍想係Gao鐵上面沖過嚟香港睇霸王醫生
我哋要做嘅就係要掉到佢驚！
掉到佢退！
掉到佢哋懷疑人生！

要清楚比到個訊息佢哋：就算落嚟香港都唔會幫到佢哋嘅病
逼佢地返返去自己個狗竇
逼支那政府自己拆返掂壇嘢
香港話晒都係我哋自己地頭
冇理由自己地頭都比人哋恰鳩

當你覺得佢都係人嘅時候

諗下佢哋點樣虐待啲寵物

諗下佢哋變態到連人類BB都食

諗下佢哋點樣恩將仇報對所有幫過佢嘅人包括醫護

你就知道佢哋已經唔係人係喪屍

而如果到而家一刻都唔攞起自己嘅武器去保護自己嘅時候

換來嘅結果只會係疫症會喺香港社區大爆發

會造成大量嘅香港人死亡

甚至係你地嘅親人同埋最愛嘅人都會受到傷害

唔通你真係忍心見到你哋心愛嘅人要遭受到武漢人嘅結果咩

去圍GAO 鐵嘅時候,帶定幾罐罐裝雀巢咖啡又好、罐裝可口可樂又好、甚至係叔一燒都好
我哋嘅目的好簡單：
至少係依段時間要打到班喪屍唔敢再衝落嚟香港！
要逼到香港政府封關！
要令到香港呢個地方唔好再因為肺炎造成不必要傷亡

Sorry for 1999, 好耐冇打篇咁長嘅文

祝香港同香港人

願平安歸香港

香港人，起嚟啦

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

大家一齊推

推
大家幫幫手一齊推
唔想做屌票派